如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

唯有你企得很近 向夢想出發的忠粉
你或許比我信任 做我的我便吸引
高高低低翻滾有你用光陰鑲嵌
你人生的齒輪 開啓我摩打發奮

Ok